[{"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/439591061", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/441028471", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43527503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43527503/answer/426264079", "content": "\n\u4f60\u73ed\u4e3b\u4efb\u8bf4\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/435413723", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275536132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275536132/answer/435350311", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u89c1\u5230\u524d\u5973\u53cb\u662f\u6709\u591a\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/418456086", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40989040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40989040/answer/385284595", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u7537\uff08\u5973\uff09\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\uff08\u7537\uff09\u5973\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279963734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279963734/answer/428703462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u80cc\u5047\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282875062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282875062/answer/441546530", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u5982\u4f55\u6709\u6548\u907f\u514d\u8131\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282906593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282906593/answer/435393838", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u662f\u4e0d\u662f\u4e5f\u6709\u4e00\u4e9b\u8eab\u4e0d\u7531\u5df1\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/432505069", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/424318484", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/436502543", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283584589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283584589/answer/434762599", "content": "\n\u7537\u751f\u770b\u5230\u6709\u817f\u6bdb\u7684\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29063715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29063715/answer/433378843", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5411\u6211\u8868\u767d\uff0c\u88ab\u62d2\u540e\u5c31\u5220\u4e86\u6211\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/440652626", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f85\u5bfc\u4e66\u7ed9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28483870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28483870/answer/433036854", "content": "\n\u4e1d\u889c\u662f\u597d\u7684\u642d\u914d\u54c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611869/answer/425108442", "content": "\n\u7236\u6bcd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u5973\u513f\u4e00\u5927\u628a\u5e74\u7eaa\u4e86\u8fd8\u662f\u4e2a\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266694158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266694158/answer/442341894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59dc\u6587\u7535\u5f71\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284896386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284896386/answer/441317873", "content": "\n\u8fd15000\u5143\u4e00\u74f6\u7684\u6551\u547d\u836f\u5df2\u7eb3\u5165\u533b\u4fdd\uff0c\u4e3a\u4f55\u5728\u533b\u9662\u4e70\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/441236723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48603127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48603127/answer/399034644", "content": "\n\u5341\u591a\u5e74\u8fc7\u53bb\u4e86\uff0c\u7b2c\u4e00\u6279\u6fc0\u5149\u6cbb\u7597\u8fd1\u89c6\u7684\u4eba\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u4e0d\u826f\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280020018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280020018/answer/438862265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7684\u8389\u54e5o3o\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274293771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274293771/answer/441088120", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u8d77\u7801\u53ef\u4ee5\u51fa\u591a\u5c11\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284629629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284629629/answer/440019671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u6709\u4eba\u5439\u5618\u7528\u624b\u67c4\u73a9 FPS \u6216 TPS \u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/441330245", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284905414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284905414/answer/441244476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u5728\u300a\u65f6\u88c5LOFFICIEL\u300b\u516b\u6708\u520a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276718234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276718234/answer/442037389", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u4e3b\u6d41\uff0c\u4f46\u653e\u5230\u4e16\u754c\u4e0a\u53d1\u73b0\u6211\u4eec\u624d\u662f\u5f02\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278980705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278980705/answer/440580331", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94c2\u91d1\u94bb\u77f3\u6bb5\u4f4d\u53ef\u4ee5\u548cuzi\u6253\u7684\u6709\u6765\u6709\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63110300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63110300/answer/434552472", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u81ea\u7531\u5ea6\u7279\u522b\u9ad8\u7684\u624b\u673a\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33278098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33278098/answer/383059441", "content": "\n\u600e\u4e48\u9a73\u5012\u4e13\u5bb6\u7684\u300c\u571f\u9e21\u86cb\u8425\u517b\u8ddf\u666e\u901a\u9e21\u86cb\u4e00\u6837\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/441135598", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279768578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279768578/answer/441337124", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bf9\u4e8e\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\u9ad8\u989d\u8865\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/441452428", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88 low \uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/441545884", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/441483069", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/441315759", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21249405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21249405/answer/416553002", "content": "\n\u8d75\u6587\u5353\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ea2\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279532105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279532105/answer/438576224", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u4e0a\u8fdb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268523220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268523220/answer/437165428", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u7a7f\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68416396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68416396/answer/440031130", "content": "\n\u4f60\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u628a\u4f60\u201c\u9a97\u5230\u624b\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277241694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277241694/answer/416331051", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u88ab\u7236\u6bcd\uff08\u7279\u522b\u662f\u7236\u6bcd\u5f88\u5c01\u5efa\uff0c\u4e0d\u652f\u6301\u7eb9\u8eab\u7684\u90a3\u79cd\uff09\u53d1\u73b0\u540e\u662f\u600e\u6837\u89e3\u51b3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279343098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279343098/answer/439332521", "content": "\n\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u91cc\uff0c\u961f\u53cb\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/439000917", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45117238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45117238/answer/436134612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283970116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283970116/answer/435993151", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u8499\u7684\u6587\u548c\u7530\u56ed\u5973\u6743\u5212\u7b49\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/421953746", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283305474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283305474/answer/432401034", "content": "\n\u5154\u5154\u591a\u5927\u7684\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5e26\u4ed6\u51fa\u53bb\u6e9c\u554a\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283960990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283960990/answer/435752042", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5065\u8eab\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266950585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266950585/answer/423655861", "content": "\n\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u9e21\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23489868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23489868/answer/435013920", "content": "\n\u4fe1\u606f\u5316\u6218\u4e89\u662f\u66f4\u8d35\u7684\u6218\u4e89\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268524734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268524734/answer/421264887", "content": "\n\u6296\u97f3\u300c\u9a97\u300d\u4f60\u4e70\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280780809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280780809/answer/423601907", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u671d\u6240\u6709\u7687\u5e1d\u805a\u5728\u4e00\u8d77\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/418198577", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681273/answer/432152147", "content": "\n\u906d\u53d7\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u53d7\u5bb3\u4eba\uff0c\u51e0\u5e74\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270883846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270883846/answer/433056926", "content": "\n\u54ea\u672c\u4e66\u662f\u4f60\u53ea\u8981\u6709\u673a\u4f1a\u5c31\u4f1a\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282703634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282703634/answer/433498308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u4ee3\u7406\u7684\u529f\u80fd\u6e38\u620f\u300a\u5fae\u79ef\u5386\u9669\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/429536644", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59216457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59216457/answer/425928756", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7ae5\u8bdd\u5176\u5b9e\u5f88\u6bc1\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283041556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283041556/answer/432038477", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u5f53\u7ea2\u5973\u89e3\u8bf4\u5468\u6dd1\u6021\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423326388", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281187325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281187325/answer/431078714", "content": "\n\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u5954\u9a70\u6bd4\u4e09\u5341\u4e07\u4e30\u7530\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/428179620", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30242241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30242241/answer/427978326", "content": "\n\u4f60\u5728ebay\u4e0a\u4e70\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u597d\u73a9\u53c8\u8d85\u503c\u7684\u65e7\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59066208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59066208/answer/425830795", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276873439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276873439/answer/419370335", "content": "\n\u505a\u7f8e\u672f\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275149219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275149219/answer/404998743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u7f8e\u519b\u662f\u5c11\u7237\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279779785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279779785/answer/420757657", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u968b\u671d\uff0c\u53ef\u4ee5\u4f9d\u9760\u8bb0\u5fc6\u4e2d\u7684\u5510\u8bd7\u5b8b\u8bcd\u5143\u66f2\u6210\u4e3a\u6587\u5b66\u5927\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/421817880", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/417092423", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279951319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279951319/answer/419361991", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u662f\u201c\u4eba\u5728\u5bb6\u4e2d\u5750\uff0c\u9505\u4ece\u5929\u4e0a\u6765\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u6218\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275655239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275655239/answer/418552501", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28181478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28181478/answer/417142526", "content": "\n\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u95f4\u8c0d\u6253\u5165\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6/\u5730\u533a\u5f53\u9009\u56fd\u5bb6\u6700\u9ad8\u9886\u5bfc\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/417723199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280035841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280035841/answer/416395335", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u9879\u76ee\u4e2d\u56fd\u961f\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277814128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277814128/answer/399601932", "content": "\n\u7537\u4eba\u600e\u6837\u7a7f\u80fd\u7ed9\u4eba\u597d\u7684\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35296900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35296900/answer/403801254", "content": "\nSteam \u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u4e70\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/384890916", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37049266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37049266/answer/408790996", "content": "\n\u9ad8\u5b66\u6210(\u5fae\u7b11)\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268323492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268323492/answer/399051218", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7kz\u4e0a\u5355khan\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278469717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278469717/answer/402374500", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/409594319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270644216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270644216/answer/400535460", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u6050\u6016\u5206\u5b50\u62e5\u6709\u50cf\u5f69\u8679\u516d\u53f7:\u56f4\u653b\u4e2d\u9632\u5b88\u65b9\u7684\u80fd\u529b\uff0c\u53cd\u6050\u90e8\u961f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u68d8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52806729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52806729/answer/398287412", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u7f51\u763e\u5c11\u5973\u5417\uff1f \u5979\u4eec\u7684\u65e5\u5e38\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275002318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275002318/answer/383565396", "content": "\n\u6709\u4e9b\u8010\u514b\u4ef7\u683c\u5e76\u4e0d\u6bd4aj\u4fbf\u5b9c \u4f46\u4e3a\u5565\u5f88\u591a\u4eba\u53ea\u5bf9\u7a7faj\u7684\u611f\u89c9\u6709\u94b1 \u53ea\u6709\u7a7faj\u624d\u80fd\u4ee3\u8868\u6709\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/388829959", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40989040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40989040/answer/394606578", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u7537\uff08\u5973\uff09\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\uff08\u7537\uff09\u5973\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65815803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65815803/answer/384964201", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5efa\u9020\u4e00\u4e2a\u771f\u4eba\u5403\u9e21\u573a\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30394138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30394138/answer/385216015", "content": "\n\u989c\u503c\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\uff0c\u90a3\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271923071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271923071/answer/384707825", "content": "\n\u57ce\u5e02\u89c4\u5212\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266507374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266507374/answer/440869330", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u4eba\u96be\u4ee5\u4eb2\u5386\u7684\u666f\u8272\uff0c\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5927\u5bb6\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285080637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285080637/answer/442068713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\uff082018\uff09\u7b2c\u4e00\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285080637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285080637/answer/441747591", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\uff082018\uff09\u7b2c\u4e00\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33634376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33634376/answer/441822165", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u6280\u672f\u5176\u5b9e\u539f\u7406\u5f88\u66b4\u529b\u5f88\u521d\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21378001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21378001/answer/440739900", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u4ece\u4e0d\u8bfb\u4e66\u4f46\u5176\u8fdc\u89c1\u3001\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u3001\u505a\u4e8b\u65b9\u6cd5\u5374\u90a3\u4e48\u5353\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285080637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285080637/answer/441762954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\uff082018\uff09\u7b2c\u4e00\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37709843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37709843/answer/439385395", "content": "\n\u4f60\u4e3a Cosplay \u727a\u7272\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/441893140", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284903623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284903623/answer/441306185", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u652f\u6301\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u51a0\u7684\u4eba\u5982\u6b64\u4e4b\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/441751651", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}]